【分化撚出沒注意】 太子站成件事始末

【分化撚出沒注意】
太子站成件事係：
手足上晒車想走，喺車上面嘅廢老打鳩佢哋叫佢哋落車，手足落車後廢老仲搵嘢掟佢哋，先搞到雙方對峙。

而喺狗隻落月台之前，佢哋已經嘗試走緊但啲車全部都停喺月台唔開。

警察封站、港鐵唔開車、廢老阻止手足上車，點解分化撚反而係屌鳩手足累事？手足想走都走唔到仲要俾冷氣軍師屌？

From tg 《香港革命指南》

我冇嘢講

推

推真相

up

係屋企睇緊live 又或者唔敢睇live既你都可以幫手!!

係twitter簡單講幾句就已經得!
twitter 要真實唔可以個個貼一樣既圖
上到twitter去#LIHKG, #StandwithHK, #HongKongProtestors 已經搵到大把料
只需要按retweet with comment，打返好簡短既個人感受就完成!!
人人都做到
可以既話可以係自己既tweet或者人地既tweet tag 其他地方既名人同官員都得!!

只要夠多人，跟上面既方法就可以傳到唔同國家既記者，然後就會透過d 記者傳返去佢地既國家既人/報館最後就會到官員
twitter既玩法好簡單，簡單retweet with comment 打返感受已經幫到好多!!

咁多氣屌手足都唔屌黑警廢老

無需要二元對立
我兩邊都話
不過黑狗我大大力屌

有無更多當時人認證，唔好比人帶風向

咁易比你走咩，開唔開車係黨鐵控制。

下次要速戰速決
包括使用致命武力保障其他人嘅人身安全
時間唔拖得

旺角打到太字喎

831黑警恐襲，血債血償！！！！

831速龍太子恐襲

如果黨鐵有心阻你走
有冇廢老搞事都冇分別

明你意思 但太子樓上就警署
由旺角至太子 成程
係一個悲劇

push

點解太子要繼續打唔即刻轉車

屌前線既冷氣軍師唔好迫我起你地底。

根本係黨鐵停車等 狗嚟
唔係手足整到車停

平時喺黨鐵上面有人互屌就停咁耐車
根本係黨鐵搞鬼

求live片

fans push

清洗每個狗鐵站

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站
公投 清洗太子站定旺角站
太子
旺角

屌鳩前線
冷氣軍師 真係食撚左屎

下次唔好再同啲廢老搞

Push

前線畀班仆街警畜打撚到仆街，仲有其他市民被無差別恐襲
喺連登居然有班仆街屌前線自己攞嚟，真係精撚彩囉屌晒佢哋老母

核彈都唔割

對住D廢老唔還手 就屌人地唔私了
私了就比人屌話手足累事
屌你班勝利球迷真係痴撚線 淨係識馬後炮

好能痛心

因為總有人會怪自己人不打出「完美一擊」
「如果你那球三分射低一點就入了，我們就贏了」，這樣

吸取經驗

睇apple live啦，直件事影曬

要屌就屌黑警
屌乜鳩出線姐 屌你老母
仆街黑街死全家

721重演 其實都只不過係同一班人

太子屍殺列車

絕密內容!

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

鬥裝備，一定唔夠黑警鬥，鬥戰術，黑警又可以封路玩圍捕，除非你地有辦法一次過殺死50個以上嘅黑警，否則陣地戰完全沒有意義，所以我地唯一可以做嘅只係制造持續嘅混亂，令香港經濟持續下滑，咁林奠先會愈大壓力！
班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，目標只有一個就係要持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！切勿意氣用事，為撚狗多一時而冒被打斷手腳及坐十年監的風險，值得嗎？留得青山在，不怕沒柴燒！

太子站上面本身已經畀狗圍住

打唔打交，港鐵都會封站啦。

有廢老唔屌
屌手足
推

唔割

Agger

有冇人起到條廢老底？

唔錯都錯左
重點落返去警察到啦
都係個句......人地對面失哂職都未試過割席

mk上車中途已經有人話算啦唔好嘈啦都係坐一個站姐
姐係目的地係太子啦？
到左唔走同廢老屌拖到大軍到又係為咩？

推到黑警死全家

有幾多個廢老可以阻到咁多人入去?

根本劇本一早寫好晒
Dllm
聽日機場見

走去車頭上得唔得呀

班廢老比班狗郁一身就知道咩事

總結 獻世廢老不能放過 手足連狗都撚 冇理由怕佢 照上車

以正視聽

大力推

幫手推

垃圾廢老

老實講 廢老個邊真係影響好大

前線有問題
但狗無差別打市民更加係核彈級，講完

其實問題係唔走唔係私了
真想打就入去濕完走
唔打就唔理佢直接搵方法走
唔走又唔打起到嘈係唔會有幫助
你走梗佬架

Push
無論點都好
不割蓆
希望下次會進步

好簡單點都係得2條路
一係就走唔理佢
一係就做佢
洗唔洗搞成10分鐘？

殺狗

推呀

屌手足落地獄

點解要阻住打廢老

正視聽，係啲車唔開，唔關佢地嗌交事

冇錯，成班都放錯晒重點，mk to太子個站短到仆街，你係入面嘈十幾分鐘啲狗已經趕到，仲要係月台係死位冇得走完全

暫停內鬥，槍口對外，我地要推上國際救人

啲車唔開、個站封咗、廢老阻人上車，走去邊？

On9 廢老

啱呀

推
點都唔割

Tui !!

正視聽

補充返少少點解要屌
因為對峙左十幾分鍾
一係你即刻打佢
一係早閃

背後有勁多手足勸過 拉過 台過
講到明有狗黎緊

呢十幾分鍾其實走既話一定散到

如果手足唔檢討一下
咁就由去

根本就算呢批走到，班癲狗都會沖落月台打人捉人

好撚嬲

推
黑警隨意打人點都錯啦
完全唔關前線事

Dllm根本啲狗係咪都會衝月台打人濫捕 有無同廢老發生沖突都係一樣 係差邊一班手足中招咁解 有咩好屌？有邊個估到啲狗真係咁撚賤？Focus返係佢地無差別打市民仲實際

廢老黑警要落十八層地獄

不分化不割蓆 多謝咁多位手足

分化燃無用
今晚太子件事全部和理非都勁嬲
只會激發更多人出來

真

邊個dom？
入去睇
推
有腦嘅望住個背囊
已經證明一切

如果有係手足掟咪入黑警數
爭住出嚟認做乜鳩
智力何在

我無野講

我身邊所有和理非都嬲到震
分化佢唔洗理佢

不割 但下次可改善 直接捉兩條廢佬落車私了 唔好浪費時間
見到手足比狗追好想喊

正咩視聽
有冇停車
嘈交係技術錯誤呢點都唔會改變
自己都控制唔到點救香港
唔好俾藉口自己做錯

901!!!

分化撚 屌你地！ 扑人扑到爆哂光 都可以話因爲同個廢老嘈 唔撚嘈 下班車咪又扑鳩你

全力推爆721白衫黑社會 警黑合作 831畜龍用警棍胡椒噴霧無差別毆打傷害平民

[ 突發 ] 警方證實於維園發射過實彈

根本就應該一單還一單計, 班恐怖份子今次係專登又打又拉D明顯係無辜既平民, 講白D就算手足無不智咁同廢老嘈佢地今日都會走上第二架車仆爆人頭再鎖人番狗屋

831黑警恐襲

地鐵停左車啦，你打唔打7班廢佬冇分別

Why Not Both?

push真相 抗分化

pish

我屌你老母狗鐵

唔撚割前線
我屌你老母黑警廢老

推
收分化撚皮

黑騎士要制服廢老。

黑警 冚家剷

出面班冷氣軍師係咪傻撚左，就算單野點都好，班人竟然唔係屌手黑警係屌手足？傻撚左？

Tui

唔分化竹

pish & 屌黨鐵老母臭閪

721 811

推 屌狗 咪屌手足

Up

612 721 811 825 831

不割蓆

啱呀屌
好撚嬲
成班冷氣軍師
唔撐仲要屌一份
收皮啦分化撚

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

我屌都只係心痛 我唔想再多一個被捕
即使佢地做錯計劃 但我真係好撚心痛啊明唔明啊！

我冇野講

不割蓆！！！

推推推 今日既事 唔好忘記

冷氣房個班肯落街未

屌你老母黨鐵 搵人搞到佢停

831恐襲

我無嘢講

就算手足冇同廢老鬧
班速龍一樣會衝落黎 唔好將件事賴落手足到

推記住勿分化

打廢老

說好 不分化
推！

黑警衝入地鐵站造成恐襲，無差別打市民你唔屌？
依家係度屌前線？我屌撚返你老母阿死垃圾冷氣軍師，你應該第一個出去比班黑警打死就岩

推 真相
我愛勇武

推真相！

唔好屌住
集中火力 煲大香港警察恐怖襲擊 無差別攻擊市民

先唔講係邊個唔着
但係肯定係黑警癲撚咗

blame the victim

手足無得揀 打從個廢老撩交嗌已經死棋 除非你話打暈個廢老拉佢出去

咁油麻地站係咩事

唔係有冇分別既問題
係撿討返件事
走梗佬仲同人嘈十幾分鐘絕對係嚴重技術錯誤，下次有路走同一件事發生累到手足又點？
乜撚批評都叫分化撚同林鄭唔聽人講有咩分別

不割不分化

831太子站香港警察無差別打市民片段

3毛深夜大規模出動分化
港鐵本來就同黑警傾好唔開車

tui

推 有好多分化撚

［太子恐襲］令到手足走唔切果條廢老！！

推推推推推推

cctvb hd

屌 岩呀 唔好比人帶風向

推左先 等多d片

推 勿分化呀 大家都知 都唔想發生 嘅然發生咗就諗點拆 推做721翻版 諗吓下次點做好啲 最緊要齊心呀

癈佬仲要攞住鎚仔

屌您老母Mon post狗想帶風向分化
收9皮啦

黨鐵

原來市民有糾紛,所謂[執法者]就可以無差別打市民

以後加多條RULES..無論發生咩事...
唔好響MTR停多過20(?)分鐘
睇LIVE睇到旺角站D狗入晒去....
然後,睇住太子D人一直唔走.....唉
真係唔好再搭黨鐵啦......
佢地可以直情停車封站,由抗爭者比人捉晒佢

小心
有人有心轉風向

無論任何情況 警察無差別打市民都係知法犯法

機場見

支持真相！

大量五毛出沒玩分化！！！

Why not all
下次online 經一個站爆一個站

831全世界連中共都預左會有大件野發生
(連仔不停死ser、popo sms、臥底拉人、開真槍、水炮車)
點知日頭拉唔夠人
班狗為求交數
於是衝入黨鐵之餘仲要放埋tg一鑊熟

唔好再搭狗鐵，佢地同黑警聯左手，要圍捕係好易，基本上冇得走。

spin 冇差別毆打市民!!!!

幾時先肯私了啲藍絲廢老

班廢老

仲blame the victim dklm

佢地果刻只能夠走上太子站

D差佬上次荃灣已經係咁佈陣，不過mtr封咗，大家就行路所以冇被圍捕。今次喺狗總mon實，擺足畜龍係太子，旺角同油麻地站，然後唔開車進行圍捕。以後唔可以坐地鐵。

呢個時刻仲搞分化既死全家

得果班on9架咋，見到直block，佢地想分化

係屌佢地柒姐 唔夠廢老打都算 仲要小學雞對罵咁浪費時間

希望有巴打係樓下補充)

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

槍口一致對外 黑警 黨鐵 廢老！

831警犬無差別傷人

支持

有咩事都係用路面方式走，咁比較好

冇錯
大家成日話要對準政權
今次希望大家都可以槍口向外
對準政權

警察用恐怖襲擊諗住TEAM KILL 勇武

班黑警衝入車箱打市民，俾外國睇核爆過721屍殺列車。

Dklm

宜家比三個廢老贏晒
睇住黑衫比人拉晒。。。

廢老根本唔係重點
推爆黑警恐襲啦屌

岩, 唔好推分化post

成班勇武同個冇戰力既廢老都搞咁耐

我冇野好講

理得個始末係點
我地只需煲大無差別歐打市民呢單野

兩個呀伯趕你成隊人落車，呀伯睇怕好抽得

記住我地核彈都唔割

樓主簡而精

正視聽 推上去

太子落車之後仲喺度互屌到幾分鐘
看到個阿伯拎住錘仔就縮晒沙
點解一開始唔走？點解後面班手足叫佢哋走嗰陣仲要喺度屌？
唔係要分化，討論下

做緊

冷氣軍師同分化撚食屎啦
根本就係元朗恐襲重演

明白，謝謝

推 我都見到

點解仲要搭地鐵？

推 我無嘢講

頭先邊班係分化撚，
Mark底晒佢地喇

呀伯個d屌都廢事啦,直接推走佢

推撚到全世界知真相
啲第一時間出黎屌義士果啲 認撚住佢地 佢地未必全部係mon post 帶風向狗 但肯撚定衝動撚 講野唔經大腦

我要無人入到機場
搭巴士機鐵唔落車
揸車安全駕駛來回東涌機場
無機師入到去 就無飛機飛到

做得唔好改善咪得
事實真係拖左好耐
而家又冇話前線唔好打
係打就快,叫決斷D
3分鍾都KO曬班廢老走人啦

最後廢老有無食彈？

推

同埋而家係黑警恐襲
佢地有咩「正當」理由可以恐襲？

廢老趁地淋啦 害人不淺

點都唔撚會割

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止

831黑警太子恐襲

我都睇到係咁,仲有女手足叫唔好打

上 reddit 推 呢 個

推
不分化 集中對狗

推 廢老先撩者賤

高清原片
大家幫手推上國際
黑警我屌你老母

差唔多同一時間發生

屌你老母臭西！九月二開學我要見到無限職場學校欺凌！！！

見到曬返左屋企睇live,屌你老母廢老

同埋俾曬助攻黑警

btw弱智都唔割

走唔到仲要被屌好慘

721

推唔到都要推

廢老

仆街去死la黑警黨鐵

警犬出爾反爾
太子地面叫人散，市民落地鐵站離開
警犬反口衝落地鐵站暴打無辜市民
狗鐵故意唔開車，幫警犬拖住市民
完全違法

真相要置頂

都係嗰句，核爆都唔撚割，分你老母

因為開左滅火筒

推 唔割

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

點解要咁乖落車？

分化撚出沒注意】
太子站成件事係：
手足上晒車想走，喺車上面嘅廢老打鳩佢哋叫佢哋落車，手足落車後廢老仲搵嘢掟佢哋，先搞到雙方對峙。

而喺狗隻落月台之前，佢哋已經嘗試走緊但啲車全部都停喺月台唔開。

警察封站、港鐵唔開車、廢老阻止手足上車，點解分化撚反而係屌鳩手足累事？手足想走都走唔到仲要俾冷氣軍師屌？

From tg 《香港革命指南》

係黑警衝入車箱無差別打人！

推撚到班狗仆街分屍死

識屌一定係屌狗鐵先

狗被斷正喺高處射催淚彈，全部同我入嚟

英文文宣呀
黑警版721
英文文宣呀
黑警版721
英文文宣呀
黑警版721

推撚到黨鐵破產

dllm 黨鐵 真係多撚謝唒你

721 811 831

真實有幾多個廢老？咁多兄弟收佢地皮開車走好過啦

先對準黨鐵

個小朋友比人打到爆曬缸

同我推

全港大罷

推

記住，核爆都唔割

手足先係受害者

其實手足永遠都冇問題 但有問題係班廢老同班狗

黃大仙要人

唔好分化 要怪怪黨鐵 唔停旺角都唔會搞成咁
屌你老母死黑警

3個廢老 後生仔敗走 羞家

講都曬氣
講極唔明
係打就快，打完就走
唔係俾廢老拖時間
醒未呀

屌番個廢老啦

班廢老有武器攞啲鎚仔出嚟 手足先收左手

其實明知狗鐵有先斬後奏嘅前科
點解都仲可以咁信任狗鐵？
寧願你走入內街好過

蘋果日報影晒，自己上去睇

黨鐵咁鍾意唔開車
就預左以後無時無刻都冇得開車

死屎死黑警
核彈都唔割！
留氣屌黑警！

721
811
831

Retweet用咩tag

真相

一野收個廢老皮無咁嬲

件事點都好 狗隻都係仆街冇野好分化

英文ok上去推

下次散水個陣唔好下下都搭黨鐵啦

PUSH

不分化

香港警察 社會垃圾

黑警死全家

日日大罷工 日日揸春袋

攞黎做盾啦

岩岩睇唔清楚, 想問下係咪好手足現家被困黨鐵或被捕?

不割啊

咁廢老有冇比人打埋一份

不分化不割蓆

唉，死都唔走，結果一網打盡

下次可以試下私了廢老，或者推佢上車再嘈，唔好咁斯文

死廢老阻住地球轉

唔割 就算手足錯都唔割
如果唔係之後俾拉左嗰班手足就冇人幫佢哋出頭

結果論嗰啲人都唔知咩居心

太子就屈落前線
咁油麻地 觀塘呢
明明就係黑警發癲
仲想帶風向

agger,前排出晒聲明根本變左信唔過

堆

唔好分化 大家自己人
廢老真係唔好可以忍

見唔見到太子街坊？
三不 自己講一次 然後收聲

一個廢老就搞到咁大件事....

你好似昏迷左好多年?

和理非無屌勇武好耐

得返冷氣未進化, 係未進化

全香港死晒班冷氣同左膠都唔會死, 知唔知點解?

推！

分化撚 塞返落去老母個閪到

核爆都唔割

推， 勿分化

我會打9廢老

我睇曬全段live, 廢老喺車箱入面都冇阻住手足上車

不要分化，一致對外，屌左班狗先

有乜可能恐怖襲擊係鬧返個受害者？

唔撚好再分化 搞清楚敵人係邊個 唔該

咪撚比人帶風向啦
明明係黑警發癲

唔開車呀

不割蓆
格車停唔停 黑警都係會衝入來

請大家準備定致命武器
有咩武器就自己諗啦

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

7:42:00 之後開始

有時真係大事為重，但有時氣上心頭都無辦法

10分鐘睇住live
左面個畫面同廢老嘈
右面個畫面就影住犬隻係售票大堂周圍巡
心諗快d走啦犬隻可能會落黎

結果嘈完之後就....

其實黨鐵全綫都係高風險地帶，班手足由一入站已經被mon住，太子係班黑狗，最快可推進既據點。

因為分化撚要戴光環

藍屍廢老死全家

推呀 分化撚死撚開啦屌你老母

推！！！！！！

各位手足，大家都好撚嬲！記住我哋一定要全部人聽日入機場！為今日所有嘅手足報仇應承我，聽日機場不見不散！

推推

大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

我反而想知條廢老有冇畀狗打，if we burn, you burn with us咁

已save曬反黑警打人片
用咗 #HKprotests
#HongKongProtesters
#PoliceBrutality
#StandwithHK
請大家上twitter retweet

其實係咪今晚戒嚴？

發夢嗰陣有個傻仔

無需化分 乜原因都無可能無差別攻擊

全力走 無就已經on 鳩

咪臭係 我屌你老母分化狗

垃圾黑警死全家啦

唔好搞笑係個廢佬唔夠大聲講
拎左把 界刀出黎前線先咁：
唔好講撚到前線見人就打啦on撚99

推緊！

不分化不割席

集中推呢個

唔搞都走唔到，上面有成班狗。個廢老拎錘仔阻住，緊急停車制又按左，根本唔係手足的責任

唉

成個黨鐵都係聽命於軍政府

冷氣軍師正仆街

日日爆月台玻璃

太子站恐襲

黑警見白衫打得咁開心 終於忍唔住自己試下

上 reddit upvote

分佢老味
香港警察係恐怖份子

推推推推推

推 唔好再分化 而家黨鐵同狗先係問題

推呀dklm

唔好俾5毛分化

捉廢老上前食催淚水啦屌佢臭撚屌

總覺得每個地方都有啲戲子

好多手足被捕

搵人將依段寫做英文係twitter推
twitter已經有三毛屈手足用鎚打人

黃大仙要人! 黃大仙要人!

一早入撚埋控制室啦 721同我地講無足夠警力？今日又咁快手？

唔好分化啦，文宣推比外國睇D狗幾仆街，亂咁打無裝市民啦

推真相！！

無論前線做得岩唔岩都好,
速龍打完人就走肯定唔岩.
明事理既都知,槍口對外.

太

子

站

成

瘋

狗

症

疫

區

？

呢個就係真相

推 不指責

總之 唔好篤灰

唔理邊個打人先，都唔係黑警恐襲嘅藉口！
大家唔好錯焦點

全民跳閘

推真相
勿中分化計

唔理邊個打人先，都唔係黑警恐襲嘅藉口
大家唔好錯焦點

講真我已經一大段時間疊埋心水無論咩嘢發生只屌敵人啊

啲廢老可唔可食撚曬班狗射嘅胡椒噴霧啊你老味阻撚住曬
仲有你啊黨鐵食屎啦

有中文文宣未？
即係trans 英文聽日機場用

推，下次要做得更好！

黑警今日做既野 明顯係濫緊暴

推 核彈都唔割

黑警死全家 落地獄

分化撚死全家

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

繼「黑警還眼」後
901統一口號「黑警恐襲」

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

出完貼要自推10下，見到其他都推下

我係冷氣軍師 我屌 屌你老母死黑警

5毛來

呢單野都有得分化？ on撚9？
831 黑警恐襲我屌你老母呀

廢老食撚曬啲胡椒啦屌咁撚多事頂佢地個肺啊屌
你班廢老一定有報應

你漏左樣野，廢老拎出🔨

化悲憤為力量
聽日機場見

睇清真相

廢老仲打埋記者

幫推

死廢老

每一次都請各家庭觀眾記住
等手足返嚟解譯先
聽埋手足嘅版本先
炒車已經唔係第一次

知你哋好肉緊
但冷靜少少

如果大家以後見到廢老搞年靑人，可吾可以多一點支持，幫手隔開班廢老，點解成日要搞9班細佬

推個真相
蘋果live影住

啲廢老仲要拎鎚仔！

出面成班人想分化 巴打們唔好上當

講乜春都分化唔撚到我架！黑警死全家！

有冇英文版做文宣！
全世界去Twitter!!!!
#antielab #hkpolicebrutality #hkprotest #standwithhk #chinazi #antichinaz

推 雖然p牌推唔到
請做到真正 不分化

做埋藍屍嗰份
都黐孖筋

唔需要分化
經歷過咁多事 已經冇可能分化
要鬧就鬧黑警中共

有轉車，上左對面往油麻地架車，唔L開，等左10多分鐘先開車，去到油麻地，月台又有狗等緊，走得甩已經好叻架喇

我應承你!

推 黑警恐襲
唔好再叫警渣做黑社會
叫佢地做恐怖份子!!!

打緊仗仲分化，就算手足有乜錯都要當睇唔到啦屌

推你

個藍衣廢老有槌架！
仲唔屌9佢咩

我睇電視只係見到一班兇徒衝入車廂又打又噴胡椒噴霧

分化撚真係想點撚樣

推 緊急門⋯

推
依家最緊要唔係屌前線
係冧吓點追究黑警同黨鐵責任呀！

應該一下掉d 廢老出車

廢老個樣？

其實前線點做，真相如何，都不能磨滅黑狗毆打普通市民既事實

黨鐵有心唔俾你走, 係旺角已經唔開車, 由得班人係旺角站俾防暴扑
去到太子站, 自己唔生性, 同廢老開片, 仲對住車箱扔煙, 成個車箱入面都係煙呀, 黨鐵點開車?
之後畜龍打完人, 黨鐵已經即刻開車, 真係幫撚到盡
唔好再同我講廢老搞事先, 依家香港, 你出黎示威, 安全返到屋企就係道理
你幾有道理, 但返唔撚到屋企, 你已經輸左

咪撚亂割蓆
班手足俾人圍呀屌

831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！

902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！

tmhk有記錄

唔洗理啲分化狗~

藍屍mode：班市民好波，拉晒啲暴徒

屌
岩岩仲要影住班popo護送打人廢老走

我地已經出師有名，前線勇武英雄，核彈都唔會割！你地想點就點啦！

你明唔明呢個唔係警察失控 係真係警察恐襲 呢個就係大家等左好耐完全大搞嘅機會 一路以黎話等睇有狗死先定示威者死先 呢個黑警恐襲就係等同於大家等緊嘅第一個頭 把握好呢機會 我地宜家已經完全係可以打著替天行道嘅名義去清算黑警 你明唔明啊屌

p

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

起初地鐵係準備開車就係因為門不能關上同幾個uncle喺度鬧交鬧咗成20分鐘就搞咗壇咁嘅嘢出嚟 咁係咪好無謂呢地鐵無端端唔會停就係因為這件事停咗

可唔可以好似杯葛tvb咁背葛港鐵。邉個落廣告就唔買個個廣告商既野。有冇得諗。

最後嗰句good

太子要人！

地鐵有禁制令，隨時可以停

當其時對面行車線的地鐵都是開的

仆街死黑警

做緊！

啲狗上車打人
呢班車唔上咪又係上下一班車
現場義士又唔係上帝 鬼知出面環境咩
有乜好屌

推爆佢

是撚但啦，咁撚樣做嘢仲閪過黑社會

dklm 分化撚收皮啦!!!

極度懷疑黑警唔見左好重要既野 所以一直搜尋咁

對面返去旺角?

推，星期一全港三罷

大家幫手推上Twitter
國外最有影響力就係Twitter
黑警我屌你老母

推呢個！

點都好 9.1機場見！！

銅鑼灣重搵緊

推上去！

班垃圾廢老後生個時唔識幫下一代爭取民主
臨老仲要係度扯後腿
真係唔死都無用
正一老而不

屌佢老母又係黨鐵

唔係話搞分化下次就唔好同嗰啲uncle喺度嘈交唔咗大事

推！！

對凖黑警！！！！！！！！佢地先係賤人！！

有冇人有片呢？呢幾日拍友好似被屌到反轉，會唔會因此佢地冇跟隨拍片？

直接往死裡打死廢老

721811831

黨鐵屌你老母

不割蓆 只屌警

好心痛。。

太子要人

你叫班共濟會會員醒吓啦
個個都咁離地無人性
點對得住促成美國獨立嘅共濟會先烈呀

咪傻啦 未同廢老嘈個陣已經開咪話封站 防暴落緊月台 車箱佢地都等咗幾分鐘都冇開車 有冇同廢老嘈其實冇分別 只係連廢老都唔夠打柒姐

太子站真相

戰術檢討 早d走咩事都無
9點前唔敢秒封成條線

啲冷氣軍師係咁馬後炮大大力屌手足都唔俾啲力屌黑警 留番d 力上twitter reddit 屌黑警仲好啦

錯係邊 俾人掟唔還得手?

其實大家已經進化到唔再理佢地, 放心,

堅持返自己就OK, 落場先係現實, 上網既野就自己判斷真假

live有曬證據
廢老有𠝹刀

試下找不同？

推去國際線

檢討這件事，前線沒錯，但衰無規則。
外國一個持械的成年人，可以在地鐵內做成十多人的死傷。

手足對罵/制服搞事者，是可以的。
不過要預反應時間，不然關站就badend.
至少要有應變方法，不單要丟gear除指紋。
膠袋同水是必須，立即將gear拋進膠袋注水。
（沒指紋你丟係車廂入面都沒問題。）
（我見仲有人想丟入垃圾桶，真可愛）

地理-太子站上面就係紅色危險區，我相信這次是劇本。唔好以為廢老真係廢老，隨時人地係臥底。

其實大團係尖沙咀，
就係想手足可以上火車四方八面咁走。
香港太黑暗，你預左被人搞/打/斬。
快閃才能活下去，活下去才能抗爭。
記住以快閃為基礎，唔好留係會被捕的位置。

我建議組隊成員要有一個的軍師，
拉唔住既隊友，用你支水濺醒佢：
話「我唯一支水都比左你，你快d放野入膠袋。」
隊友仲係唔走你唯有認命

屌你分化撚同我收皮

做乜唔揼條廢老

黑警死全家

其實黨鐵問題最大 佢要停車就停

集中推831警察恐襲文宣

唔好搭黨鐵
23:50 觀塘綫 荃灣綫 港島綫 南港島綫 將軍澳綫 列車服務暫停
搵其他方法走 小心狗車扮家長車

721 831

Don’t blame the victims

唔洗理d有事鍾意怪弱勢者既仆街

有冇廢老打人搵野掟人的直播片link？廣傳番事實班仆街就會收聲

係屌就屌黨鐵又唔開車，唔好屌手足

聽日1:00機場見
出post啊

搭巴士機鐵唔落車
揸車來回東涌機場
無機師入到去 就無飛機飛到㗎
大家千祈唔好咁做

唔出街係屋企訓教咩事都無

有用有道理既說話永遠無人聽

罷買港鐵站內商戶，罷買港鐵商場，罷買係港鐵落廣告既商戶，如果可以罷搭港鐵！

成班冷氣軍師收聲

個廢老咁樣拎鎚扑人
黨鐵都好難唔報警
係主動定被動報警既分別

手足無錯

放心 今晚之後
以後都唔會有手足再俾人分化到

已準備好全力反擊

就算要屌，係咪都要等手足安全先屌

放呢段嘢想twitter!順便tag埋你喺澳洲嘅朋友!
Terrorist policemen attacked Hong Kong people in MTR again! Australian please don't let Hong Kong MTR company manage your railway system!

MTR in Aust, UK, Sweden, Norway

#supportACTU
Dont trade with Hong Kong without boundary!

呢D咁嘅事係分化唔到我㗎

班老坑憑乜嘢唔俾人上車？

唔想班手足郁手比人落口實
但打柒個廢老我絕對認同

2330，各區緊急撤離路線：

油尖旺 - 向東入何文田

九龍灣 - 上山去彩德

觀塘 - 上曉麗苑入寶達，需要時沿路入將軍澳

#逃生路線

講過核爆都唔割，今晚件事嬲撚到想屠狗祭旗，分化屌手足果啲出去行個圈先啦

希望前線可以放過小敵人
留力對付大敵人
自己同手足安危永遠排最優先

核彈都唔割

前線無錯

我知而加大家都好嬲好燥
但最重要係解決當前問題

所有人幫推上熱門！ ！ ！
五線全封 家長攞車救學生！！

［極之緊急］所有校車即刻出動救人

救救學生 救救學生 救救學生
🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸

CCTV係通警署嘅。重究竟乜？唔係普通黑警處理係速龍呀。嗌交左住慒閪

推推推

係有個藍絲拎鎚仔打人先

狗入狗鐵仲要理由咩？？？？？？
咪撚玩啦

地鐵入面乘客爭執要出動速龍？
對家要做你唔喺太子都會喺其他站
十唔十分鐘 走唔走都唔係理由

分化撚我屌曬你地老母

this廢老

無辦法 大家太信黨鐵

睇返成件事來龍去脈，應該係黑警有預謀嘅恐襲，嗰兩件廢老，甚至堅持同佢嘈 留低唔走嗰個黑衫，應該都係劇本入面嘅演員嚟

推上國際 見住黑警衝入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭
721=831

解散警隊 追究刑責

屌你老母啦冷氣軍師

推到俾全世界睇到香港警察=黑社會=恐怖襲擊

我係個架車入面既其中一個乘客，樓主講既野係真。

721 831
黑警死全家

推
不分化 不割𥱊

繼續推呀
認消目標 我地要屌既係班賤奇呀

賤狗

又係呢啲理論 企多兩三個鐘五大訴求就即刻達成 好！

總之

就係黑警唔啱

屌你老母血債血償呀

今日困獸鬥根本又係一場731的翻版
又是黑警做出來的
月台邊會兩邊車廂都會突然冇關門
之後廢老藍絲無啦啦可以拿個鎚仔出嚟的

做一場戲似我們手足打廢老再被圍捕
賤到仆街

推撚爆佢
721 831

從來無分化，雖然睇唔到開始藍絲用錘仔打人
但黨鐵唔開車已經夠仆街

推 推 推

推
正視聽

有狗唔屌 屌自己手足

岩呀 所以企都廢事企
留係屋企算

根本黨鐵有心幫狗捉人，關前線咩事

仲搭黨鐵？封站停車等黑警大搜捕

推推推推

唔應該開滅火筒，下次盡快走，港鐵好危險

依家係popo無差别打人，我地手足係無辜架！

推真相 不分化 屌你地仲記唔記得

睇live係件有領白衫廢老打記者先

推
冇俾仆街黑警分化

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

警鐵勾結

順便tag埋你喺澳洲嘅朋友!
Terrorist policemen attacked Hong Kong people in MTR again! Australian please don't let Hong Kong MTR company manage your railway system!

MTR in Au

#supportACTU
Dont trade with Hong Kong without boundary!

902拆鐵

902塞路

. /¯/) (\¯\
/¯ / \ ¯\
/ / \ \
/´¯/' '/´¯•¸ ´¯\' '\´¯\
/'/ / / /¯\ /¯\ \ \ \ '\
( ( ( ( ¯ /' ')(' '\ ¯ ) ) ) ) )
\ / \ /
\ / \ /
( \ / )

呢個係手足開拖原因
但開滅火筒真係不智

其實港鐵 係香港其中一個主要交通工具
你地搞到d人返唔到工
就會失去部分人支持
自己諗 係咪要咁做
當運動失民意 你幾勇武都無用

先係噴藍水然後制造機會入黨鐵拉人
仲要有狗扮示威者 根L本就有晒劇本
但越心急佢地越出錯 大家要同全世界講！

推

屌尻分化撚

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］黑警恐襲！唔使講野，入機場哂冷

繼「黑警還眼」後
901統一口號「黑警恐襲」「黑警放火」

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

出完貼要自推10下，見到其他都推下，回post都要post上面

推 應該屌警察而唔係手足

跳佢老母閘囉
開曬佢啲通道出黎比大家唔洗錢坐就最好

推！推撚爆佢！

唔好落車，凈用口嘈， 如果衝突，可能車長見到唔開車

Pish

係
車一定要照行
但港鐵收唔到錢 先係重點
整爛d車 市民只會怨你地 千祈唔好咁做

依家全部出旺角!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仆街死, 分化狗

揾個呀伯出來

仆街冷氣軍司收聲啦！
不割！堅持下去！

9293

屌 又話核爆都唔割
開滅火筒就割 你班分化撚

如果有下次去頭尾卡推緊急出口落路軌啦

屌你老母

心痛，但同時更有決心

佢地班admin係哂外國

手足絕對無錯
錯在黑警恐襲

殺啊

各位，我地繼續加油

推，係死廢老阻撚住呀！

屌你老味黨鐵

補充
廢老用鐵槌襲襲記者同市民

推 廢老黑警都要死全家

重點係手捉還拖，有個左膠勸交夾係佢哋中間唔俾佢哋打
垃圾左膠真係害死人

從來無怪過前線，屌那星，人哋班前線喺出面挨生挨死返到嚟仲要俾班同聲同氣嘅人話佢哋，仲要係一班完全唔喺現場又唔知頭唔知路嘅人喺到話話話，咁撚大堆廢老唔鬧，假若我係前線心都灰撚晒啦。

屌那星，邊撚個鬧過前線嘅，你哋好同我將錘仔阿叔同成堆廢老嘅大頭印晒出嚟貼通街。搞到前線送頭嘅千古罪人必定要不得好死，禍連全家！！！！！！！ 只要佢哋一日喺香港，佢哋一日都唔好諗住可以安安然然無事呀！

殺一儆百呀！